21:9moon喺Windows 10用唔到21:9 解像度

啱啱買左隻LG21:9moon 2560x1080
喺mac OS用冇問題

喺Win10用如果set左正確解像度2560*1080，就會有上下兩條黑邊，當左我隻moon係16;9咁

較返Stretched

邊度較

nvidia setting panel 應該係

用amd

21:9正到

裝 driver?

但係睇16:9片就好似用緊半隻mon咁

解決左了
Amd software 有得較

用親amd都要喺amd setting度較架，我初初搵咗一陣

chrome裝個ultrawide mod crop咗上下佢

你理解錯左